ADHD 專注力失調/過度活躍症 , 是病？非病？

建議連登仔認真睇下 頂唔住就及早求醫

同同性戀一樣擺明係精神疾病既一種

有幾擺明呀 同性戀還同性戀 痴線還痴線 兩回事黎

都係因為心理問題或者個腦有事而造成啦總之

你唔好咁戇鳩啦

沒一個醫生會話同性戀係一個問題

你憎同性戀憎到自己都痴左線呀 醒下啦 青

你呢啲基佬實話自己冇病架